跪求靚聲王 「負親」改詞

在回味黑衣滿佈街裡
同去為理想爭取那境況
濃煙刮起 四散於戰地
仍築起路障高呼說 一起奮鬥

囚牢渡歲月
亦甘心去試
是你堅定意志
令我踏上這征戰

還可消聲掩蓋麼?
填補兇手的過錯。
期盼再控制思想 制度凌虐
血灑於塵土
歷史會銘記這天的債
抹不去
最終都需要負上

十年後的一切已轉變
全市受控
積分分對跟錯
無聲痛哭
禁制的國度
如緊握着你的思緒
逝去自由

如今都不相信麼?
城邦消失中悔過。
門瓦破碎裡安享泰逸繁盛
玉崩不自欺
往昔錯過了再不歸去
瞬間裡
置身圈中派對

留低悲傷的記憶
徒增瘡疤的印記
無法予你信心給允下承諾
若於此停息
彷彿背棄了滿身傷痛
要終結
就手牽手戰勝

嚎哭煲底中抱擁
曾經掛上臉的歡笑
來到戰勝那一刻再度流露
在心中默想
讓空氣向你傳遞今天的喜訊
你都可知道嗎?

置身於夢中
此刻再抹去眼眶鮮血
豁出去
絕處中去取勝

*代朋友出post
求高手幫忙唱佢出黎

輕輕一推

推

仲有首時光機都可以改

子彈鋪滿地
為求前線撤離 部署戰爭奮勇地尋找轉機
天天公開捍衛你 不再逃避

輕輕一堆

輕輕一猚

輕輕一帷

輕輕一蜼